［心急求救］IG帳號被暫時鎖定

Send左安全碼落個email度
但係個email係9填唔係我既
驗證唔到解唔番個Account

有冇巴打知點拆掂佢

個番個ac人

爆人ac 認左佢啦

認真個Ac係我架
尋晚碌碌下Ig就彈左舊野出黎

申請返個9填個email睇下

個email比人申請左
我Contact左email主人求救

救命呀

尻填個email已經on9,申請個太空email有幾難呀咁都要尻填
無email十成攞唔返

對唔住囉 知錯喇
想要番個account

樓主攞唔攞得返個ac
而家我嘅情況同你一樣

Ching 你都係一樣？